應該取消長者乘車優惠，鼓勵老人留係屋企，減低武肺傳播

樓下班阿伯無乜野做都戴住口罩坐公園

成堆圍住戴口罩捉棋

黎緊仲諗住將個乘車優惠調低到60歲

剎停啦屌

有戴呀 不過拉到落下巴 食煙飲酒
岩岩經過 有個咳到扯撚哂痰TIM

樓下阿伯會扯低口罩大大聲講嘢
唔知戴黎做乜